病到傻下傻下都只識諗起你

咳到仆街個陣，我諗起你
發燒訓到朦朦朧朧個陣，我諗起你
遙遠既你有無諗起我？

冇 sorry

無呀臭雞

冇 別看得自己那麼高

冇啊 我今日唔舒服都有諗起佢

關你撚事咩。無啦啦叫人臭雞，癡撚線

我就是把自己看得太低，樣樣事情都遷就，失去了自我

嗯

大家都係臭雞

好掛住佢

你係，我唔係。

人地都唔鍾意你

咁唔代表我同你一樣係臭雞

得唔到愛既都係

冇

幾啊歲人就唔好咁多幻想啦

不要自作情去做夢

係鍾意你既，男人唔會等，會即刻去馬

但佢地已經冇諗起我地

佢都唔會知你病